有冇人知TOEIC同Ielts轉換分數？

Toeic幾分先係IELTS的7分/7.5分？

Toeic都拎出黎講 ⋯⋯

唔洗錢有得考，所以當玩下

有

樓主邁大？

TOEIC

P. S. IELTS 8.0 only

唔使多謝我

No, ugc final year免費俾我地考Ielts and Toeic,不過ielts未過期，所以無考。